請出示委任證，否則我會適當武力，將你拘捕

我只係盡香港市民責任

我地有合理懷疑你地一理人係假冒警察

由於你地未有出示警員委任証，
因此我地合理懷疑你已經犯左冒警罪，
而家我地要執行101拘捕令將你制服。

各位手足，慢慢向前推進

830 大濫捕 黑警被斬 完全將焦點轉移

提提大家 我地今日出黎目的係

因為5年前831中共就普選設下「提名委員會」

還我真普選！

今日港島見！
Sogo——>遮打
遮打——>Sogo

光復香港 時代革命

請report